法國高質既會員都具備以下特質

1）熱愛譚詠麟音樂
2）反哥
3）迷麻、架純
4）迷雲加
5）認為hani係雞
6）覺得學生妹好正
7）有道德觀念 認為婚前應保持處子之身
8）覺得泥菩薩探肛係高汁會員
9）認為籃波係玩具
10）唔會迷路
11）唔會瀨屎

會爛尾呢？

1）討厭譚詠麟音樂
2）反哥
3）麻友、架純係雞
4）迷雲加
5）認為hani係雞
6）覺得學生妹好正
7）有道德觀念 認為人妖係垃圾
8）覺得泥菩薩探肛係低汁會員
9）認為籃波係玩具
10）唔會迷路
11）唔會瀨屎

1,3,7,8有5會？

ching on9完未

收到風ching破左處
變左垃圾會員

破唔到

你條瀨屎狗就on9

熱愛譚詠麟音樂
2）反哥
3）迷麻、架純
4）迷雲加
5）認為hani係雞
6）覺得學生妹好正
7）有道德觀念 認為婚前應保持處子之身
8）覺得泥菩薩探肛係高汁會員
9）認為籃波係玩具
10）唔會迷路
11）唔會瀨屎
12) 在擁有3)既特質下，可以認為7)只限女性

青頭仔

1）熱愛譚詠麟音樂
2）反哥
3）迷麻、架純
4）迷雲加
5）認為hani係雞
6）覺得學生妹好正
7）有道德觀念 認為婚前應保持處子之身
8）覺得泥菩薩探肛係高汁會員
9）認為籃波係玩具
10）唔會迷路
11）唔會瀨屎
12) 在擁有3)既特質下，可以認為7)只限女性
13) 在擁有5)既特質下，可以對4)有保留
14) 在擁有2)既特質下，可以對1)無感覺

你成日叫雞都早洩

我屌您老母蓋世寶

小妹唔叫雞
小妹無早洩

你成日叫雞

屌你牙

12,13,14就不了

食屎青頭狗😊

食屎啦人妖

收聲啦你